唔好再叫班保皇黨做建制派！！！

佢地從來都唔係叫做建制派一直以黎都係叫保皇(皇=政府)黨，親中派！！！

一開始只有親共媒體同保皇黨叫民主派做反對派，而自稱自己做「建制」派，點解宜家個個都叫佢地做「建制」派！！！

建制(Establishment)通常係指有權力係手嘅精英階層，而字面意思係指去建立制度。

所以一般廢老潛移默化就會覺得反對派(泛民主/民主派)係為反對而反對，而建制派(保皇/親中派)就係建立緊制度。

所以請大家正名返保皇黨親中派 唔好再跟佢地叫佢地自稱嘅所謂建制派

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

推 正名

其實我一直都唔明點解會用“建制”呢個咁正義嘅名詞去稱呼呢班仆街

不嬲我都叫佢哋保皇黨/親共派

認同，而家連林鄭都直接講建制派建制派咁叫

咪撚再叫班垃圾做建制！！！

叫佢地 禍港派 / 親中派 / 親共派 仲好

親中派
PRO-CHINA CAMP

跟我講一次

[ 緊 急 ] 對 內 地 輸 出 文 宣

奶共派

奶共派
仲有佢地叫民主黨做反對派 掉轉咁佢地係咩

扮民主派

真係好撚難聽
建過乜撚野制

不如係反民主派